睇完機場特警同法證先鋒 對警察有左新睇法

原來都有白警誤會曬佢地

做戲咁做啫

好真

係

原諒黑警了

白警只會係電視劇入面出現

警隊唔少手足

有白警你原諒黑警做乜 你弱智的？

成班五毛p牌警犬係度圍爐

我唔少深黃朋友都做警察

liy

Blocked

自從liy由問鼎高峰改左名做好喜歡她就低質左
男人都係唔好沉醉係女色之中好D

平時上前線都幾矛盾 好彩佢地就住我打唔太痛

狀態好飄忽

牠改名前有份篤你灰

我831俾個警察朋友打到豬頭咁 佢話職責所在我都原諒咗佢

其實佢地都係扮下野做樣比上司睇 打手只求打個和

唔洗開飯咩

你藍絲

換左人 以前個個中美肺死左

十卜ching